【強運加持】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXXI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

好波不如好運

愛蛇

狗運加持

日日拜神唔洗練波

K31

扯左

負皮左

2和b好大碌

新韋拉

負評不解釋

收到風尋晚般矛有人致敬贊仔

黑腸

愛蛇教之後沙卡定左好多，護波頭槌都去返正常水平

有拖仔逗住就正常好多
一冇拖即刻變返垃圾

最好笑係親手買佢返黎個個就唔識用

當拖仔係保姆

DLLM整左成朝電腦

半日唔洗做

去左第2個位繼續DO
一陣又要剷機重裝,煩

唸唔到如果拖傷左唔知點算

沙卡+細爆

睇av 中左毒？

bomb

尋晚換走拖仔差d gg

最尾球free kick 比對面禁區頂控到落黎都有

3分已袋 算啦

呢個moment我諗起美斯14年決賽球freekick

肯定搞唔掂
解決方法就係賣埃及買多個拖仔型球員for輪換

GOOD EVENING

邊撚到搵第2個拖仔？
買尼索斯好過啦

條友年紀都大
搵過第個好啲

Ndidi

細爆夾拖仔個效果都係

一係賣殺卡然後買2個唔洗拖仔逗嘅中場
一係就買多個防中
一係等Chambers 係富咸踢防中起機回歸

靠Chambers就算啦

打後備頂住先差不多啦，又唔係當主力用

其實埃及仔乜事
連後備位都比細爆搶埋
明明佢先係大爆

用波好似差好遠，今季冇睇咁多波
尋晚掛住屌人老母都冇睇波

愛蛇唔like

賣比你都唔會平
好似上年先續左長約

個客send條毒link黎害9me

普狗我屌你老母
你老母比狗屌

尼索斯去左羅馬啦

用波冇拖仔咁勁，但一樣咁硬
不過李城仲有maddison都好似幾勁

Ndidi
拖肥古爾都可以諗

而家我地冇錢咩？
我地有爺爺守護豬仔守護左十鳩幾年喎

後場開個罰球 人地3~4個衝頂
我廠得一個去迎頂

Nzonzi Ndidi

Nk仔好慘back得一分鐘

樓主唔睇波 學人開post
無恥

矛人開po牙

Mochi dog

樓豬食屎狗

邀請各位手足離棄普狗，
等佢自己推呢個post!

跟我過去cc台打狗

傳送門呢

又hey0真毒.....

仲要冇波掂 出嚟踩下草

遍地開花啦，我同大波妹周圍都有留腳毛

睇佢歐霸都唔係幾踢得掂 上季尾明明都唔錯
今季睇落真係細爆行先過佢

埃及仔回傳多到...

拖仔其實點都要搭返個有身高既好，但有身高就注定覆蓋無咁大，所以期待沙卡成材好過

其實以前ff type一定係法賓奴 但點知仲未適應到英超

想買個大肉腸中場

seri?

Xhaka >all

又要同老婆食元氣啲垃圾壽司
港女

元氣狗也不屌

美羊爭緊神射手

禾都係不能沒有元氣的日子

好貴 下午茶先扺吊

我之前條女又係好鍾意食

而加既沙卡完爆法賓奴啦，見到啲猁仲係度比較緊軒達臣同佢

夜晚未到6:30已經一大班人排隊

已經被元氣d壽司俘虜了

禾樓下果間都係勁多人
之前未做會然拎完飛返屋企打陣機先落去食

軟殼蟹手卷

青衣城果間都好撚多人
成日想用手拎左人地碟野食
架車走得好慢

屌你

狗黎

仆街

貢有錢食咩元氣牙...

何文田居屋

成17場不敗搞到我totally no mood to睇波

其實咩叫豬波

seri =黑xavi , not 防中

你咁靚仔做咩物流

槍口對外牙吊你老鼠

利伸：窮矮柒毒

爺爺捨得番黎睇波未
話曬個球場都係佢起

我同大波妹係出面打緊狗啦

愛蛇一定會同佢握手

可唔可以唔㩒走架車hold係度

會自己返返去

Link呢

想測試幾耐先會駛走

專登放杯荼上去，一轉灣就瀉出黎

可唔可以set block卡住架車

好想食元氣

禁停左唔識郁

我老母試過部車未黎就㩒走部車

迴轉先係皇道

大波妹, newegg個POST見到U, 想問下呢3部拎黎PS/AI + CSGO + FM, 邊部好D, 放棄買MBPR了, 買唔起

迴轉擺到臭曬

唔返㗎喇 好似俾ex啲屋企人趕走咗佢咁 眼見人地活得比你好 仲返去睇咩

屌你下下出link趕狗

都話遍地開花，見狗就打

我都諗住買新 laptop
pro 定新 air

遲左啦冇左-150
下個月聖誕睇睇先

WD mybook 8TB 唔記得買

U唔洗用high performance果d野，新air夠晒啦

冇$150都平過香港2000蚊

諗住當枱機咁用

IMAC啦

佢要睇返啲自拍4仔

咁就買部台機啦，貪notebook 10幾" mon睇壞眼呀？

都有諗過
不過我鍾意一路喺廳用 laptop 播 netflix 睇一路玩 fifa

我台機38"都覺得睇壞眼，
打機打到要不停搖頭

用IMAC都可以一路播 netflix 睇一路玩 fifa架

年尾難搵人 用辭職迫加人工

部電視喺廳呀
你估我間房好似你咁有電視呀

你老細有上連登 好行夾唔送

IMAC 本身咪有個MON，洗乜用你廳部電視做OUTPUT牙

你間房成300尺都唔擺部電視

求分享

收到風唔只300呎

下年經濟應該好差，盡量保住份工先

我同屋企人住呀
點 set 部電腦喺廳

儱清勁牙同時左眼睇fifa右眼睇netflix

房都成千呎

收到風淨係張床已經300尺

收到風普狗周圍教人辭職之後搏舊老細食回頭草成績加薪
結果除咗佢之外其他人全部失業到而家

吊!搬出去住啦!
下下同老母爭電視用咩

不嬲一心二用慳時間
反正我 fifa 都係打啲垃圾 offline mode
online 次次俾人強姦

裝部係床上面天花板咪得

保唔到啦 完全無晒心做

收到風禾清CE個陣溫書係左眼溫一科 右眼溫另一科

咁拿拿臨趁未轉差就搵左工先

八奇

13K 去臺灣打風流工唔撚好?

想去歐洲蛇返一頭半個月係咪太浪費

條撚仲一路屌緊d mk妹

信腦細=on9
之前有個夠日日話升我等年尾, 到我交埋信佢仲10pm打比我話下個月升
信都交左, 仲回頭咩

點解OG咁令jai要比老細玩

金融大亨-迷普

有時太靚仔都係罪....

你唔等錢洗咪蛇出去

屌你老母, 唔好搞事, 呢條撚屌半年都唔洗做有佢過人之處
聽埋先ok?

梳羅-_-

黎緊1-2年盡量快d儲到4-50萬靠9按上車
唔係就唯有等下一個唔知幾多年後既CYCLE了...........

仲讀緊書嘅手足係咪可以收皮了

發達機會:幣少出左隻幣少幣

入錯po

點解會咁on9以為人人都要努力做野

三部入面呢部最勁 但asus機出名易壞

愈少支那人愈好

Thanks 但矛SSD係咪矛貢好？

有全球保就ok la, 我果部Fujitsu都壞左好撚多次，仲要壞親既野都唔保

山頂獨立屋

我有諗過，但好驚佢跌落黎

asus機出名易壞
asus機出名壞左唔撚幫你保養
btw, asus 買左部i8250u + 8GBram

首年國際, 次年美國
你就知佢地點睇自己QC

旺角私樓

坪洲南y島

Fujitsu都係 之前仲讀緊書，下下拎千零二千蚊整...哪有錢

屌撚到佢地香港個代理反艇都係話唔包

其實係咪除左買左apple care既macbook會有保養之外，其他廠都係咁

HDD 2.5' 5200 = Xhaka
SATA SSD = Guendouzi
M2 NVME = Torreira

你未試過韓系保養根本未見過大場面...
apple care 而家咁多支那狗同NDS一樣好快玩臭

我個到冇支那人，入場費而家好似16-17m
黎做我鄰居

NG SICK貢多, 呢3部應該冇拖囝果款SSD?

放到3月

住離島只能接受區內就業

SSD有分介面, 你當插頭啦
M2 nvm最快 條
M2 SATA慢D 條
SATA 餅 再慢D, 不過都好好用

SSD最好但貴d &256gb唔夠用架

依家果部成日死機, 唔知做乜鳩, 之前返過廠CHECK又話冇事

$5000幾都叫afford到, MBPR我想要果個SPECS $19XXX, 加埋APPLE CARE 21K, 貴撚到ON9

利伸: 部機i5-3210M + GT 620M, 玩FM18都要開低效

打機自己加到500+囉
執相要ram 要ssd 又食cpu

牽晴間比狗住....華心仲好

禾依家果部都係256GB SSD, 勉強夠用, 要定期清下野, 果時拎返廠由HDD換左做SSD, 部野即刻戰多左3年

粉嶺樓王牽晴間

牽晴間>碧湖>花都

真...

我揀果部overall cp值最高 另外兩部cpu同gpu嘛嘛
最多og換newegg個po吹奏既mx500

粉嶺樓=牛屎樓

mx500貴左

我360蚊入仲pack左2日...

呢D可以自己換架咩

聯和墟=牛屎樓中牛屎樓

實有多個ram / m2 slot ge...

收工了 全力打狗

吊禾上水連垃圾都不如...........

識人住坪輩

北區樓主在哪裡

all 牛屎樓

御皇庭

如果加多$400蚊又OK抵屌

朝早行去上水站要避開D牛同牛屎

有時做野 去開上水 屌你老母 真係幾撚窮 都唔住
成撚日塞車 塞塞塞塞...

dnlm我想自己咁窮架咩..............

新630好波，

仲有人做飯民打手 笑撚死

我已經一個打好多個，但佢地真係好撚多人

佢班仆街次次賣選民
咁多年都做唔到d咩
次次選舉叫下口號 告急 關鍵一席
益你班含家產做乜撚野

諗起CC台手足已經疲於奔命......不要怪我們不手下留情了

牛屎佬?

個問題係已經比人踢爆哂仲撐，衰過牙剷

Ho ball

波台手足大勝吧

想同弱智聯盟講，打狗還打狗，唔好真心咁群埋波台d假膠度

打J俾佢笑

屌人𠝹票又係無撚腦
喂我張票老馮係你架

其實東鐵沿線都係咁

上水果個迴旋處係特別ON(

域子個水平係到個到

我講撚左幾個月喇屌

張票刻撚住佢地個名

最撚唔相信民主既人就係泛民，唔投佢地，唔同佢地一樣做法就係鬼 最撚法西斯

域囝都冇上黎啦，上次係拿鳩

AGGER

拿鳩個水平其實同域子差不多

𠝹咩𠝹，啲票你架？

四方西好波

agger 要另開高質 po 了

分返高汁區同低汁區OK?

下下要人含淚
屌你選民都有腦
見你無撚用就唔撚投你架啦
同你有親咩 投開就要投番比你
咁唔撚洗選舉啦 自動連任算啦

聯和墟正啊

尋日班泛民狗比人屌世襲制即刻冇聲出

真
兩個迴旋處好近
塞一個就一定塞埋第二個
成個北區比火車軌分開兩邊on99

姓**

成撚日夜晚搭車返去都塞撚曬
有時搭鐵算撚數

英國人起上水果陣都冇咁多人...

睇返成段，7年後嘅泛民自己食返晒，笑撚死

2017年6月17日，沙中線8.47億追加撥款以6票之差獲得通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2018年3月22日，立法會審議 1131億臨時撥款，在全體泛民議員缺席下，議案只花兩分鐘，由不足十名建制派議員在不記名投票下贊成通過。

2018年5月26日，工務小組審議17.85億元朗行人天橋撥款，議案以3票之差獲得通過，5名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月25日，林卓廷提出就「升降機維修保養對市民安全進行辯論議案」以6票之差未獲通過，7名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月31日，建制派「共建粵港澳大灣區」動議順利通過，地方選區輸2票，2名泛民議員缺席未有投票。

借黎擺擺

屌你出大絕

You ask them, I'm busy

泛狗食撚屎啦 啲票刻住你個名牙

又要人投票俾你又要屌票
真係發夢冇咁早

全世界都係吸引選民, 得香港係要脅選民

吹啊 返工 都要返足先有糧出
我地偉大飯民 唔出席都收9萬8

mon獌狗post見佢地瘋狂j yaya

失分失到痴左線

哭吧

我都想咁射波法收10皮一個月

咸到癲左

次次投票都有泛民缺席，教書果d on9就一係教書一係全職議員啦，全世界得香港咁on9,直選既都做pt議員

十皮野唔夠洗
體諒下

默克爾都冇兼職做奶媽啦

仲有d做醫生睇症唔投票，開會你唔發言都算，票都唔撚投，屌你老母完全唔撚反省下成個泛民有幾咁廢

在情，真係好唔捨得佢走
在理，留佢係到，對大家都唔好，佢無必然正選，但人工貴

開會唔發言真係好撚搞笑
大家聚埋禁個制就收工
完全唔洗準備

睇最近一次PMQs, Tories MP為左自己個選區，連黨魁May姐都照質

泛民就連議政都唔撚議，一係就freestyle, 自己想up乜就up乜，學咩人做議員

Wishing you a very happy birthday, @DannyWelbeck 🎈

And all the best in your recovery ❤️

東張西望 班人真係on9唔識死架喎

講咩

我發覺彥祖真係cctvb fans 黎

冇裝備去飛鵝山自殺崖影相打卡，人地資深嘅行山友都要扣晒安全繩先敢行落去

食飯睇姐，一食完飯就睇ipad

睇愛回家

你就想啊禁掣，班傻鳩禁錯掣既有，借頭借路投棄權既有，射波既有，佢地齊齊整禁足哂d反對掣琴日唔會比人屌到仆街啦

坐齊人但唔夠票一件事，因為一定唔夠票而唔開會就on撚鳩，咁洗撚選你

仲要求人地選佢入去

九萬蚊一個月入去禁錯制

第二球發動果球靚直線係原來義禾比傳既

琴日場波踢成點 無睇到

垃圾，贏運氣

邊個踢得差 琴日燒出都無出

唔選佢就係投共
Btw 基同人係咪有d野 2016又搞佢一次 2018又搞佢一次

Howe拎住呢個人腳都踢到咁有組織真係好撚勁

Agger

搞清楚先呢鑊係基哥報名先，嚴格黎講係人人搞鳩基哥

邊個𠝹邊個？

基伯仲要係九西做左幾十年
雖然佢2016去新西係戇鳩 但佢選九西係合理
全民主派撐基哥其實會贏

相信民主既人係唔會有𠝹票呢種諗法 泛民自己都唔相信民主

當日人人陣營點屌基哥空降，今日咪自己食返哂 兩條老野都唔撚化既

根本犯民團結就係最大笑話
個個都係鬼 十皮糧擺面前就露哂真性情

十足十十幾年前我啊公同啊爺爭論係中國台灣定民國台灣咁，都唔撚化，
咁一撚樣

雲加

咁都要知道小麗老母俾人DQ
李卓人先報名

我都覺得泛民仆街抵死
但係講到基係受害者,真係頂唔順
呢條又砌又傾既大仆街

話佢唔係搞鳩泛民,同話冚家富冇𠝹票一樣

鏟蛇撐建制

如果我有票會投基伯

如果你係相信民主呢個制度既話，就唔會有𠝹票呢種諗法

d票印左泛民主派定係印左李卓人個名？投比阿基果d人又100%肯投比李卓人咩？

再者，馮檢基做左幾十年九西，李卓人先係空降果個，就算係𠝹，都係李卓人空降𠝹馮檢基啦

上次馮檢基空降新西又係佢𠝹票，今次返九西自己地頭又係𠝹人地票？

On9 啦兩條仆街一擔擔 廢票算啦，投建制更加on9

佢明搞鳩你架啦，上次又唔比人選玩一言堂，
個問題係點解啲選民都幫手搞鳩你？
你劉小麗欽點李卓人補選做入泛民既投名狀，
唔代表選民有義務協助你，你泛民當初肯搞初選/推明仔出黎擺明車馬同基哥打對台我都考慮下吹雞撐你，
而家擺明利益輸送仲要屌票？
唔好忘記當日你劉小麗出到黎選都係開會個陣屌返黎。

我吹雞投基哥幫佢攞返保證金

佢往績係仆街，但呢鑊根本係泛民玩大台玩出事先逼到佢真係走去選 一早搞初選就收左佢皮啦

其實搞返初選，袁海文出既話有機會贏，鐵票最多同光譜最闊一定係民主黨

本土既，民主黨定李卓人都唔會投架喇

咁又咁講喎 姚教授都輸
李卓人憑咩可以多票過姚
咪又係明知輸鳩硬出黎選

講真 「民主派」2016 13萬幾票
2萬碌撚 2萬游b
投比碌撚既肯定唔會投比李卓人
投比游b既就係反老人政治 既年青人 所謂本土派
比姚松炎可以 比李卓人？不了
咁你十萬票都無都諗有機會贏？
13萬票仲要包埋民協譚國僑果萬5票

留意左好耐 點解alidiere 成個名宿款咁

人地劉小麗撐李卓人做planb關基哥乜事？

下次九西繼續選

其實今年PFA Young Player of the Year 禾b真係大熱
屌你尋晚俾個球直線真係功架

琴晚MK連比球直線都唔岩力水

根本出明仔已經贏，袁海文浸多陣啦
自己玩欽點玩大台搞死自己

袁海文都難贏架啦 基本上民主黨吹雞撐一個人要保住基本盤真係唔難 因為黃碧雲都唔係咩政治明星 黨號召力大過人
反而馮檢基係（過氣）政治明星， 佢真係有鐵票係手
李卓人空降 咩都無 佢唔選 全心撐基伯 係會贏到
咁基伯係咪投左共又係另一回事啦

姚自己功能組別出身，號召力同地區政績exposure 輸哂啦講經咩

是撚但，點都唔係出一個空降老人

趙家賢今日仲好意思繼續屌人

李卓人九西一樣零經驗
唯一優勝過姚係選過二十年 個人出名？

所以游b既票係過唔到比李卓人

佢輸在信錯傻閪朱凱廸姐，果d咁既新式拉票，完美示範係單議席單票制下唔岩用

隔一個台海既柯P都係呢種方法，但人地有政績支撐先勉強贏 同埋人地d後生心水清，知呢個阿伯真係做實事

港豬既民智
台灣特別係後生果批愈肯出黎投
九西果班成班廢老

空降個撚屌落黎 我同家姐都無撚投票

我d fd全部投屌票

比你係九西後生琴日都未必會投啦，兩條老坑一場鬧劇

屌奶星原來T11同禾b同年
咁好難揀

原來阿人哥係基層得票，仲少過個新人姚松炎

我諗正常思維係 選九西 基哥好過人哥
但兩個一齊選必定一齊輸 結論唔投
所以佢地加埋都輸 李卓人一定輸
基哥一個選就有機會贏

拖囝for sure, 琴晚一換走佢即刻亂撚到仆街

智撚障 自己都未撚傾點計
搵兩個人出黎選
打緊1on1 你就 2on1 選舉你估人多就撚咩
仲要空降呢件含家剷落黎 未選都知輸啦
人地民建 工聯 政府 出盡奶力吹雞

想識你家姐

阿基擺到明報仇架喇，3.11果次補選已經成個泛民係咁屌鳩佢，佢咪唔安排旅遊巴載佢d票去投姚松炎，最尾咪輸果千幾票

今次你食相仲肉酸，直接欽點，阿基大條道理出選搞局

收到風你屌過

幣少講野個tone有少少似鏟sir

屌太多女，唔記得了

基基鐵票起碼幾千

如果你信香港人,咪冇𠝹票囉
保皇狗先係代表民意

同埋我冇話基𠝹票,因為唔識計佢地兩個既屎忽數
做幾十年,之後空降第二個區,到補選個位又印左佢個名?
話佢搞鳩泛民,係佢明知輸硬都去攬炒(當然又可以拗如果相信民主.....,呢d天真說話啦)

我只係覺得泛民仆街,最後個結果岩心水
但唔等於佢唔仆街

成座山 你想要?

你點講都好啦，到最尾想導返大家含撚行唔通架喇

拖仔勁在防務做得好之餘連梳理中場既能力都好撚勁

送比四球

4球好專一

果次初選，阿基一車車票車入去投，但3.11, 影都冇隻

今次見到，阿基d鐵票真係起碼有幾千

姚松炎果次真係信錯輸朱閪廸，咪撚出聲屌基哥咪贏撚左

佢緊係有 麗閣做左咁多少
係睇少左隻黑色臭雞姐
下次應該拎唔返區議員 輸硬比人臭雞了 又空降多d150

直接d講,我係頂唔順你幫馮檢基含

其實投得基哥呢萬二都係鐵架啦
比人屌到又投共又內鬼咁都仲肯投佢既 一定係死忠

無啦 好難了 本身都難 再比民主派割蓆
佢下次再選麗閣都一定比人搞 反而換屆立會仲有機會

同埋基哥份人好簡單，一個上哂岸既死老坑，
你低低地同佢道個歉佢就幫你

你咪唔好撚頂囉，
張票我既，關你撚事？

兩個都唔洗含，冇一個岩心水既候選人都要人焗投？ 下下都焗鳩人含，今次咪就係有班人話你知，你點講都好我都唔會再含

泛民果種威嚇式政治對90後冇用架喇，同一招用20年，你唔悶我都悶啦

唔會和解到啦，今次屌到人地咁盡

其實成個2016選舉五區都無一個想投
全部都戇鳩呃飯食

下次又再搞事 200%
還點民協仲有其他區議員每個月交數 養住基哥

上forum好多野都唔關我/你事都講嫁啦

見有人含個又傾又砌咁勇武既老屎忽
想笑下啫

我講上次，你今次屌埋人地老母仲傾乜鳩，
開佢老母拖啦

我想投果d比人dq晒，我含撚投左朱凱廸同白頭佬，白頭佬果票我由第一次立法會開會就已經後悔呀屌你老母閪

其實飯民依加係邊批人揸fit?
On q, hedie Chu？

反正由泛民反面開始，兩個都冇可能贏，
投邊個都冇意義，事實就係你點笑都好，泛民今次都輸到仆街
我地獨狗就繼續食花生

No la. 佢退出左民協

教主晨早講議會抗爭冇用,呢樣野我同意佢

雖然教主講完都去選

民主動力依家係趙家賢，民主黨，太古城區議員

講真 投邊個都係咁
香港人冷感就因為 投邊個都唔會幫到你 唔會改變到任何野
正正因為咁 初初碌撚 長毛 大舊出黎選果陣 d人比機會佢地
跟住游b 小麗老母 羅37 又係比機會佢地試下
講到尾 其實投票既人心態好清楚 想改變
偏偏無論係上面果堆人同泛民口號黨
咁多年黎都係無改變過

教主起碼出席率100%, 唔投票/棄權既佢有晒理據去解釋，有咩問題

佢退左 有人跟佢走 凍結黨藉都要撐基哥

佢退左 其實民協等同亡黨
2016譚國僑15000票
今日基哥都仲有12000
民協值幾多票？

純粹想獨派有資源去做宣傳，但未選已經dq晒

我地使乜資源
加泰人要唔要人話佢知點解要獨立？
香港越仆街啲資源自然會擁埋黎

其實搞獨立唔需要係議會搞
要係議會搞就唔好咁明刀明槍講獨立
呢d係政治智慧

最可悲既係 果班改變既希望 長毛變返普通既泛民
黃之鋒已經埋左堆
碌撚 游b 天奇已經心灰意冷

如果係民主社會咪好囉

投完票選到議員,香港人就好似贏左咁
係議會入面講道理鬧狗官,支持者睇完覺得大快人心,好似做左野咁
但咪又係冇實際作用

選到議員有資源係唯一好處,但依家會DQ

無錯 選完又過唔到議案 除左袋錢之外都唔明有咩好處
道理大家都明 但大家都俳住去選 原因好簡單

依家咪全面封殺獨派，mass media點會再有港獨既野出現呀，作為一個立法會議員，講既野已經係有news value, 何況議員有大量公共資源可以用

講緊呢d資源呀，你地依家可唔可以令到cctvb新聞報你地講乜鳩呀

我投青政，超區cup左香港獨立上去就算

真正需要改變的人是我自己。菊姐跟賴院長不是戀棧權位的人。我說過，敗選的責任應該由我一肩扛起，他們在我勸說之下，已經答應繼續在崗位上打拚。面對人民透過選票向執政黨傳達了不滿，我們不會逃避責任，執政團隊將透過對各項重大政策、人事的檢討反省，重新整隊再出發。

不管是哪個黨派的縣市首長，藍的、綠的、沒有顏色的，都是最新民意所託付。今天下午，我跟六都市長當選人都打了電話，向他們致上祝賀之意。黨派競爭是民主常態，但共謀國民福祉必須是唯一目標，中央與地方，有很多地方需要合作。我會儘快安排時間與他們見面。

English Choi 同班𠝹票撚真係高下立見

青政黃俊傑仲on9過朱閪廸

其實我真係唔鬼明
飯民點解內部換血咁叉慢
明知本土派其實黃金64比既一部分
無左本土派其實成個社會議會都無noise
亦無左街頭議會抗爭
而本土多數聚於網呢批可能係最了解近貼政政

其實只要重相信要守議會
一早就應該換個可以召集到最大公約數既人
去做統合

但到今時今日都重係玩緊廿年不變果招
重要排走左行動力最強既本土派
用老共既講法就係本來內部矛盾搞到敵我矛盾
令我愈來愈相信一句話
Democracy is overrated
民主只係岩民智高既社會玩

當民主選擇咗唾棄你依然戀棧權力
本質同中史千年一樣
無串進

淨係言論免責同個朵拎去外國都好用好多

青政做好d地區工作先算啦
咁既政治智慧點選立會

柯P連任之後，DPP就求約見求合作，一樣咁撚ON9

當初唔派姚文智選咪冇事，d中間票繼續比你DPP, 今次D中間票一係唔投，一係比左藍

好單簡 因為十皮一個月
其實就選你直選贏到六七成都係無用 因為有功能組別架在
因為有1200人選特首既方式

滅撚左黨啦，仲做咩地區工作

係，但個陣擺明熱狗同豬閪都一定搞撚掂，寧願去博一博

同埋同熱狗有私怨，又有個路線上獨派緊係要獨派

Yes, 宣好誓之後係議事堂點講港獨都冇事，不過可以釋法令到你都奶野

死淨個轉世靈童葆葆

正常喎 柯p畢竟唔算係自己人
佢擺姚文智出黎係想試下民進黨有幾多票 預左輸架啦
部署 下一屆 或再下一屆 拎返個位

依家蟲泰教席又冇，4年後冇埋議席又會比鳩達當condom拋棄

呢個一早割左蓆，仲要係青政未出事之前就割左

其實碌撚真係好叻既政客
唔講佢咩立場
佢成功令到一批 講緊十萬人以上 一係投佢地
一係唔投
短短時間 屌左一手鐵票返黎 係好唔簡單

蟲泰 鳩達 碌撚 鄭錦滿

試既話唔下屆1on1先試？點解要今屆受咁大風險去試？講緊係真係會令到台北比返國民黨，一藍返就好難再綠

一向都信大部份人係愚蠢 信民主即係信天命

唔要啊，我而家要泛民仆左街先啊，
唔要資源唔要版圖啊，我要你仆左先啊

蔡英文都已經係垃圾，販民個班真係垃圾到不堪

其實當年俾人定位為本土派俾人剷撚起曬啦
本民前 青政 滅曬黨
熱狗玩撚完
眾志埋犯民埋
死剩個陳浩天

有支那DNA既人種都唔值得有民主

俾d時間我地天哥

因為老野唔肯走，要圍爐

要拎數據去部署 睇下邊度多票 邊度小票 要攻邊度 點樣攻
唔選過係唔會知

至於風險既野 唔知佢好彩定搏得準 但將來想拎返黎做 今日呢步必須要行

個堡太撚厚，上出唔到黎住

講真，係成個黨太垃圾
淨係識權鬥，地區完全唔做野
仲出曬蘇貞昌呢d

鏟蛇講到自己打過選戰咁

因為DPP本身就係一個反國民黨聯盟 太多山頭

一藍返好難再綠？
邊黨仆街下屆自動過票係台灣人天性黎，
你使驚換唔到色？

唔選過你永遠唔知道幾多票係反國民黨既所以要投柯p
幾多票真係民進黨既票

即係馮檢基唔出去選佢都唔會知自己守到幾多票
可能佢今次去選都係為評估下次選舉既贏面

曼區係度j愛美麗

拎去啦 垃圾教練

尋晚對面隊擺烏龍個利馬，
係咪之前傳過話阿記想買果個？

勁既就唔會黎教你隊閪波啦

台北唔同講法喎，國民黨果d真係鐵票，今次北市D國民黨大佬冇出黎幫丁守中催票，郝龍斌仲要出黎柒添

上次連勝文廢撚到震都多票過丁守中 同埋後生見柯P先會投，如果係姚文智，果50幾萬柯P票唔知有冇10%會投姚文智

咁.....又係.....
佢教防守我真係睇到想打爆個mon

抵丁喎，佢個件垃圾洗幾億都唔知踢乜春，仲要用返前朝舊部

愛蛇洗幾千萬就立杆見影

琴晚係Lerma
我地想買嗰個Lemar過左馬體會

我開頭用香港人角度去理解國民黨=投共
但一問台灣local一定知
民進黨連governing都差到喊
人才又無真係鬼理你D文藝腔幾動聽

反而最估唔到DPP 輸台中但守到桃園 明明桃園成班廠佬

上屆就係知道肯定唔夠打先幫柯p選
咁總唔能夠屆屆都為左打國民黨幫外人架
漸進既部署一定要有
等柯p有一日唔做/失民望時
民進黨就要累積能夠打敗國民黨既票數

其實韓國魚係贏扮少壯派屌老人政治
高調屌老人政治 講改變 吸年輕人票
又低調cool 國民黨老野d票
策略做得好 而贏

不如你做下功課，睇下市長最多連任幾多次先扮專家9up啦，呢樣咪就係我唔明點解唔2022先DPP自己出黎1 ON 1國民黨既原因囉

飯都無啖好食仲抗咩共

高雄人咪中撚晒伏，以為韓國瑜真係柯P, 結果人地一上任就整個九二共識你嘆

中國台灣省

Ok
但你覺得2022 一出黎就選 有贏面？
都話要儲票
學你咁講 柯p唔選 姚文智都一定輸 國民黨一定贏
所以必須要儲票 儲知名度 等反吸果日
而呢d暴光係好重要

人地未上任講緊啦，
柯p都有講過兩岸一家親

正喎 好睇過講沙夏

口腔期

台灣同香港一樣，咩中間路線/ 做實事/ 拼經濟/ 超越藍綠根本係統派搵笨柒既表相黎

沒有梁營唐營 只有香港營

到底OG係有咩唔識同唔G

非建制光譜既一個極端係和理非既政治廢老
另一個極端就本土派
點樣出一個最大公約數既人先放底內部矛盾
安內攘外先係出路
如果重信守議會有用的話

否則就再分流去焦土派

如果本土要揀一個飯民最大可能可以一致對外既人
會不會是毛ee?

柯P其實都係搵笨柒，佢背景根本就係勁深綠

老實講老一輩定哂型好難架啦，世代交替由頭黎過，比後生仔上啦

但佢唔會一上台就暗渡陳倉呀嘛

靠忠實支持者+淺藍+淺綠+d人棄保 = win

又受呀你吹咩
都唔洗還既講完就算架啦

柯P正正唔係果種講完就算既人

凡人唯一知既野就係佢咩都唔知
OG就相反 佢只係唔知自己唔知d咩野

佢綠營出身架嘛

老屎忽唔會讓路

有無人知依家幾多場不敗 連車路士都收左皮

飯民可能覺得由劉慧卿交比on Q 朱hi迪已經係交左棒
但已上兩個已經膠曬
飯民系統內相對比較唔排他而理念又相對最近本土
真係可能要數毛ee

畢竟本土派已經失去左最有號召力既political star
本土派依加既客觀作用係可以促進飯民換血？或者灰成焦土派。

單靠political views既本土派演說析述能力強如毓民都入唔到口腔期既家家戶戶

講到底兩邊都要妥協at some point先可能重奪個黃金6:4比

我以前成日屌佢巫婆，但今時今日睇返，
佢先係最撚唔巫婆個個
呢個補選令我睇清好多野，我屌你老母啦泛民狗

究識

我就投毛ee既 依家選既唔關我事

17

原來有部i7版512GB SSD

MON左陣獌
竟然J緊愛蛇

我依家果部成日打打下機就咁

橙牙...

累到

如果打機就唔好用薄機 否則一定多呢啲

已經唔係D高要求既GAME, CSGO/FM都會咁, 有時開AI/PS都會咁, ON99

我果部拆左電都2.6KG架喇,唔係薄

快換啦 打機真係好緊要...

散熱/卡癈

諗緊邊部好, 1050果部都2KG, 真係拎出街既話有D重

卡係620M, 係好撚廢

但我買果時既有獨顯既nb黎講, 果時呢張卡算OK 果時都未輕咩gaming nb, 大部份nb都係得張intel hd顯示卡

要打機就一定重

買alienware

好難揀 不過newegg真係好撚平, 香港個價貴2000-2500

其實點解會咁 有無得整

香港生意佬10個9.9個都仆街

買左唔夠半年開始已經會咁, send過返廠睇話冇任何問題

細個試過 換顯卡換散熱
nb就換過部

本身想死慳死抵換新MBA, 但發覺張卡廢到仆街

RAM又DDR3

apple啲機真係文書用 永遠唔好諗打機

好似要成皮野喎

PRO要15inch先有獨立graphic card, 貴撚到仆街

我淨係玩FM同CSGO

係14000蚊有找

新mba好似7-8k姐

MBP 2013 15 inch用左四五年仲係咁快

我部機都咁，等出bonus砌過檯機算

點解要換蘋果野，又話冇錢

banker

如果冇工作需要windows 最好咪檯機打機 nb出mba

阿仙奴缺奧燒入球反增1倍！

【體育】阿仙奴在周日英超對般尼茅夫之戰，排出3中堅之餘，領隊艾美利棄用進攻核心奧斯爾。原來「兵工廠」沒有他，入球率多出1倍。

根據英國《每日郵報》報道，阿仙奴今季在奧斯爾（Mesut Ozil）缺陣的3場比賽，竟然表現更為出色。

兵工廠在這3場比賽全勝，包括以3:1擊敗韋斯咸、5:1擊敗富咸、2:1擊敗般尼茅夫，合共取得10球，平均每場攻入3.3球。至於奧斯爾在陣下，阿仙奴平均每場只有1.8球。當然，奧斯爾已為兵工廠上陣了10場，跟3場的數據比較，有欠公允，但也證明阿仙奴並非沒有奧斯爾不可。

艾美利在賽後記者會為收起奧燒解畫：「這場比賽十分要求跑動與專注，所以我將他放在後備。」似乎他對於奧斯爾跑動不夠積極，有些微不滿。

圖片來源 : ©AFP

【資料庫】艾美利極速追平雲加末代數字……

【體育】艾美利勝過離任前的雲加？不知道，只知前者上任僅數月，就已經扭轉一個雲加離任前令兵迷耿耿於懷的走勢。

那就是阿仙奴去季作客戰績慘不忍睹，本季作客予人感覺煥然一新。去季，阿仙奴全季19場作客聯賽只贏4場，對手不過是愛華頓、般尼、水晶宮及哈特斯菲爾德，整體作客成績排第11，以傳統勁旅而言顯然是不合格。

本季，隨著阿仙奴以2:1打敗般尼茅夫後，本季6場作客聯賽已贏得4場，已平了去季的作客勝出數字。相比於去季作客輸掉11場，本季迄今只輸1場，對手是勁敵車路士。

阿仙奴本季在艾美利領軍下的另一個特點，是迄今在13場聯賽半場未領先過（唯一與該隊相同是卡迪夫城），然而仍贏得了其中8場，下半場入球亦冠絕聯賽，可見有一定後勁。該隊下一仗是迎擊熱刺，且看會否又是憑後勁制敵？

阿仙奴近季聯賽客勝
球季 客勝
2018/19 4*
2017/18 4
2016/17 9
2015/16 8
2014/15 10
球季未完

圖片來源 : ©AFP

廚師腸或停產 港人感可惜：西人腸咁好食！

學生吳同學是廚師牌香腸的擁薹，他認為，「西人腸咁好食，大陸腸畀你都唔食啦」，不過他指沒有了該類腸，也可以吃脆皮腸代替。

好型

讀書就話返u做project 之類用nb, grad 左有幾可出街用

屌呀又話幫我打格仔既

見客

我bo 狗唔洗見客

頂帽

唔好撚扮瘦！

上面咪貼左LINK想換部6000蚊左右既ASUS算, 一早放棄左apple啦, 成2皮野一部, 真係比唔起

係牙6c先話想換部macbook一路FIFA一路netflix

Mbp 用家表示真心巧用

佢咁撚rich 買最貴果部就ok 啦

認真最新新ipad夠做

Ipad 冇乜用
平時休閒用iphone，做野讀書用mbp
Ipad 買完冇用過咁，依家淨係用黎返工播訓覺歌俾搞事聽

咁多電子野咁rich

Me ifanboy
連router 都用airport extreme

ifan mo brain

60k既生活係唔同D

乜都唔洗set 係幾方便既......

吊你，all 執3手用咋

除咗手機同osx出色 其他野冇樣勁完全唔駛考慮

邊樹有得執，等我都執返部

今季基斯坦奴朗拿度（C朗）離隊以後，皇馬會方希望巴利擔起大旗，肩負以往C朗的入球重責。可惜，巴利的表現令主席佩雷斯失望，據報老佛爺對巴利的耐性已經耗盡，加上巴利明年夏天已經30歲，所以希望盡快將其出售。

不得不佩服牙朗

賓周馬笑到最後

6c 門口巧多呀
禾日日係佢門口執飯食

達哥: 唔洗理賓施馬

伊巴3:0鍠

朗同花一樣咁有影響力

快手買傾同世三啦

早

又要返工

番多3日放假

感覺既係月尾了

屌你老母又收租

又到聖誕了

過完聖誕又情人節

今個月有糧出了

食左4個月3手飯了

出糧請食gbo ok?

仲未諗到送咩禮物

烏絲

得十日糧咋
叫6c 請啦

十日糧=me2個月

好眼訓

=me一年

一早買左了

好彩冇女唔洗諗

Me 醉低工資撚

Thx gbo

u 醉mochi

16K X 10/30 =5.3K
得5千蚊

PCM: iPhone XR 補貼價可以平到點？ NTT Docomo 買機援助加優惠食到盡二千有找！

夠買兩部

求攻略

碧桂園(02007)等旗下新盤馬鞍山泓碧，今日(11月26日)傍晚開售首批110伙。市場消息透露，香港「牛下女車神」李慧詩剛斥約900萬元，買入馬鞍山泓碧5座中高層兩房戶，實用面積526方呎，呎價約1.7萬元。

李慧詩咁rich

Line出微信支付

呢啲plan要有visa/身份證

做乜po me出黎

手足幾型

個頭吹左幾粒鐘

一次冠軍都過百萬

吊，ME窮撚仲用緊6S咋

食屎啦

BTW，全盤賣得17伙，佢隨時變負資產

窮人得罪你咩，dnlm

俾d心機拎多幾個金牌咪掂

幾時成交同你講口手

為港爭光

樂觀d 睇，仲有一個月時間cow 女

down左個app比左月費
match左十個都係美容雞

咩app

仔黎

倫敦金

不如我地出去食飯 順便去美容

有私樓留黎退役養老都夠啦～

急不及待想打狗了

要供掛

啞仔應該接近復出

kinder

佢退役之後做教練都維持到生活既

ME有個FD用Kinder cow到囡

dnlm個n字點解？

do not leave me

哥斯尼預備組復出踢足半場

【體育】因足腱受傷而休養近7個月的阿仙奴隊長哥斯尼，周一在球隊的U23預備組賽事上陣，踢了上半場45分鐘，似乎離復出之期不遠。

雖然今場有33歲的法國中堅哥斯尼（Laurent Koscielny）助陣，但阿仙奴U23仍以0:5不敵打比郡U23，不過所失5球有4球是在哥斯尼半場被換走後才失的。不管今場勝負如何，久休多時的哥斯尼再度披掛，對兵工廠球迷都肯定是個大喜訊。

今年5月3日，哥斯尼在歐霸盃4強次回合對馬德里體育會的賽事弄傷足腱，因而無緣為最終奪冠的法國出席今夏俄羅斯世界盃。上月哥斯尼才在阿仙奴復操，早前領隊艾美尼就暗示哥斯尼很快重返一隊。

雖然缺少哥斯尼，但阿仙奴周日作客擊敗般尼茅夫後，已是連續17場不敗。

圖片來源 : Twitter圖片

Arsene Wenger interested in return to management with Bayern Munich

俾拜狗撚完仲要自己柒多次

比人炒

冇左kos失四球

係咪去左戲院主動幫你個fd含?

發展得幾好，佢準備緊結婚

佢以前做G又話你知咩

咁頭頭女以前做G都唔會講既

咁係KINDER識,特別大機會囉

有矛KINDER G 介紹牙

呢啲pm介紹啦

隻APP好似叫TINDER

waiting you都食到

求良心G破處

@kasin
我有俾你屌架.jpg

星期日屠狗

馬撚

星期日topic[36滾一滾]

比人屠？

愛蛇拜左邪神，輕鬆吊打肥普

星期日要俾熱狗食了

輕鬆贏波啦

香港同英國熱狗都係辣殺

愛蛇對熱狗未輸過

熱狗本身係垃圾，不用分那麼細

牙賓放針吉親我SP點計

Rip

岩 炒5:2

2:1，對熱狗兩下OG

只要出我1g1a無難度

又想踢5後衛?

手足好波

唔想番工牙

仲有半日就放工,頂住牙

放我上去踢左翼囉
我左右禾比, 殺晒

俾人殺?

手足比D面OK?

已經想像到你對住son會點

一下撞開佢啦咁瘦弱

如果你追到佢既話..........

你都唔睇，關你撚事？

追佢, 其實唔難, 我今晚加操練跑

韋碧克牛一向艾拉與雞致敬

【體育】正在養傷的阿仙奴射手韋碧克，周一慶祝28歲生日，雖然身處傷患陰霾，但他的前曼聯隊友艾拉近日顯然為他帶來不少歡樂，壽星仔忍不住要在instagram上感謝對方。

韋碧克（Danny Welbeck）上載的圖片也有生雞一隻，但畢竟是慶生，所以特意加上了雞頭與紅色蝴蝶結，頭戴生日帽的韋碧克則笑不攏嘴，圖片說明是「感謝柏（艾拉的名字）叔叔」，當然不忘tag上艾拉。

早前instagram紅人艾拉（Patrice Evra）上載短片，片中他對著一隻已去頭拔毛的生雞，又吮又咬，仿佛跟愛侶調情一樣，狀甚怪異，惹來正反兩極的評價。本月上旬在歐霸盃分組賽對士砵亭時受傷的韋碧克，顯然十分受落，要趁自己生日向艾拉別出心裁的演出致敬。

艾拉自己就表示，大玩咬生雞只是了慶祝感恩節，對負評一笑置之。

圖片來源 : Instagram圖片

雲格有意接手教拜仁

拜仁慕尼黑因為戰績反覆可能換帥，雲格有意接手上任。

雲格離開阿仙奴之後一直未有新工作，早前富咸找他出山卻被拒絕，但現在拜仁出手情況可能不同。

由於尼高高華今季領軍在德甲表現反覆，他們很想找雲格上任，而這位法國籍名帥已經有意重執教鞭。（）

拜會請爺爺先算啦，有軒帥隨時候命使請個俾自己炒10:2嘅

《兵情急報》阿仙奴小數據

。17場不敗，暫時五大聯賽最長不敗紀錄(當然聯賽盃及歐霸對手較弱也是其中一個因素)

。聯賽方面，已取得4場作客勝利，追平去年的戰績

。上下半場阿仙奴表現判若兩隊。頭45分鐘，只入7球，卻失10球；但下半場卻攻入21球，只失6球

。所以阿仙奴上半從未領先過

。湊巧地，奧巴美揚和阿仙奴的表現一樣，下半場更強。當然，因為有數場他在後備入替，才得出這個統計

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

Kasin又po低胸相

根本係人腳問題 請邊個都死

查蛇都係港奴

true

有錢收仲想點

睇緊想4月去日本玩了

ah po 24

疲於奔命

手下留情

no one 9up

U need to work

真嬲了

no work do ar

尼馬 艾馬利 重逢吧

Help your teammates

no teammate ar
未請到assist

Help your boss

help CIO

boss仲hea過我
睇緊馬經

唔同部門牙，不了

Play with your boss

落街食tea算了

收工啦清

唔可以早收，要打卡牙

同老闆一齊收

負皮咗

我以後出去只會繼續同泛民搞對抗，有本事打撚死我

勇武到仆街

拆大台ok?

基因改造人

新人類

基拉

牙寶

搶人主角位嘅仆街

放工先黎落雨dllm

市場熱話的「龍床盤」屯門菁雋屋則終於曝光，日內開價！項目共356伙，標準樓層採1層29伙設計，共享3部升降機，實用面積128至794平方呎，當中市場最焦點的一定是實用面積只有128平方呎31室單位，為目前一手例後全港最細單位。

31室平面圖顯示，單位不設玄關，一入屋已經是開放式的廳區活動空間，以及一個迷你的開放式廚房，據平面圖數據顯示，廳區連廚房的室內面積只有約88平方呎左右。

單位連接一個浴室，浴室位置類近一個凸出的露台位。值得留意的是，廳區的窗戶只見於開放式廚房，另有一個窗位連接浴室的淋浴間。浴室的面盤位置則設有一個曲尺窗。

資料顯示，128平方呎單位開放式廚房配備有洗衣機、電磁爐、抽氣扇；客飯廳位置則有雪櫃及蒸焗爐。

我下次自己起個台屌撚死泛民

勇武 ar dog

燒山話美國唔會取消hk policy act

出力燈

準備股樓大冧

支持我既下次一齊出黎玩！

冇了

一陣又比人屈收中共錢

多謝燒山

人地把口講乜關你咩事？

泛民狗好撚興
反佢地一定係收左錢

GPhone

想入市

128呎冇得一格但有露台

我來睇下公開辯論而家泛民有咩人夠我講
佢地罪狀咁多，我就素人一個

要黎食煙不知幾梳乾

扑野都唔夠地方

企係度扑

128尺仲要廚房把撚

你唔使驚啦，5短咁慳位

都係雲爺爺睇得通
依家皇馬同拜仁都教得柒要搶領隊

一係唔洗爭雲加教哂兩隊

法例規定一定要有廚廁先叫「住宅」

冇廚廁叫咩

唔會過到城規會同拎到滿意紙，起完都唔可以賣

諗諗下
當年中學有同學因為老豆老母照顧唔到佢
上左單人公屋 果陣700蚊個月租
擺張床對住個電視 打ps3 加部電腦
養隻貓 幾撚正

YES，佢月租700
你要俾2球買呢個盤

佢班仆街肯發言都偷笑

人生然家

果陣成日成班fd上佢到睇波
佢肥仔黎 但踢龍門一字馬救波
反應又快 cls

一上嚟就話你收咗錢，係鬼

搵JG做龍可以擋曬全個龍門，點射都唔會入

巨人

足球小將入面D人咁

高過牙奶

Jg 2米5高
400磅

上次已經屌我叫我除口罩同埋係咁勾我口罩啦
仲話我啲手足大大隻一定係北佬

強化版姚明

白撚痴
咁叫班蝻好撚過啦 起馬難認

我屌

我唔怕公開對話同辯論啊，係咪黎姐，
好耐冇打debate想知有冇退步

長毛賊繼續屌啦 等睇新東輸埋

好失望
無你一日監都未坐過

泛民班仆街應該好撚想你地死
除口罩比人影撚晒有晒證據
狗撚到仆街

下

'Henry was my hero!' - Martial reveals affection for Arsenal

“I always followed English football. Manchester United because Patrice Evra was there and he comes from the same town as me. I followed Arsenal as Thierry Henry was there, also from Les Ulis," he told Manchester United's official website.

“For my French heroes, I had Thierry Henry, of course, and then Zinedine Zidane, Zizou. They were the best. I admired strikers, number 10s.

“Another player who I really liked was Nicolas Anelka. He was a really great player, quick with loads of skill.”

10000月租賓館住

呃我唔到既 世界上邊有咁ON9既人

禾地勵志堂

雞 全部都係雞

香港人慘到

人越大真係易累到仆街

返工放工，勞勞碌碌大半生

屌西腳sssss

臭到

就黎跌穿500
睇佢兩房幾時唔洗400

想奶

嘉湖自住多啦

學生妹好正

短期內應該會穿400了

夠直接
*男人唔可以窮

男人黎架喎覓腸仔

來生刷首抽

短撚到咁

唉

唉 出番去先

禾地窮肥矮毒撚點自處

想回到學生時代

準時收由後生做起

你話我痴線佬都要講

耶子: 個時我笑佢ON 9 , 想佢快D 走 only
V92: 個時我係討厭佢, 不過極其量係 DKLM level
摩狗: 我真係想佢扑街死. 唔介意封份帛金俾佢

49000

聽日考車，求集氣

教軌做球迷真係經典

加油真迷普

考邊

沙駕

我對住女仔就口疾疾，真心的，
唔信你問下6c仔佢地

穿四百應該好多人接
成本低左好多

講真架屌

邊個信

集氣

屌閪都疾疾下?

而家人哋好羨慕我哋有愛蛇
話愛蛇買人價錢合理又有效果，成績又ok
仲話愛蛇好識提升球員，摩狗就
連Holding佢哋都吹奏埋

射個陣 疾下疾下

教人做球迷
好期待下個領隊又會講d咩
親親我好爸

j雲加先on9 好j唔j j條濕鳩 同摩狗一樣回哂塘

佢哋係咪唔睇波，愛蛇好多都係柒住贏

爺爺人都走左 尊重ok?

柒住贏無所謂
負負碌碌拎3分

買人唔關佢事 攻防冇form 唯一勁就係運氣

佢教d閘後上側擊都ok ge
好過曼狗d鳩斬咁囉

處男

比d時間啦 先教得果幾個月

黎緊兩場拎足6分我幫愛蛇含撚含到佢唔教

唔想含咪出聲囉

比信心愛蛇ok?

佢教psg都係一樣水準 keep住中游水平 睇下高層想之後點發展

頻頻換帥唔係好事

[/member]屌 ME同父母一人一半買左LP6
個陣叫撚左老母唔好入市， [/member]

所以我覺得佢地想keep3-6輪回幾年

LP6 即係邊到

15-16都把握唔到 基本上英超冠軍都好遙遠
果季剩係買間諜一個真係想屌爆雲加個屎眼

問題係摩狗柒住失分，仲要係咁賴人

柒住撚到前四 我又唔介意

前四同歐霸睇下點捨棄啦

日出康城？

又king樓

Winner
又有樓

有排回唔到本

康城

恭喜成功摸頂

等返10年8載一定升返

如果未支爆同港爆既話

hi

收到風普狗淨係個廁所1500呎

禾條女住康城都唔知咩叫LP6

我住過萬呎牙

禮拜日又係Mike Dean吹

Ok, all in 熱狗

迫害

依條柒碌仲可以吹

重注XHAKA紅牌

當年條撚樣 熱狗入波 開心到跳起

Mike Dean has been confirmed as the referee for this weekend's north London derby.

英足總

對熱狗比癲吹

強運加持

好心足總避忌下啦

工廠有啊叉

630ho ball

Who?

U

又收左錢

李怡篇文，句句都屌到泛民發發聲

Og入黎撚狗啦

好難得直接撚得癲左

癲撚到話人地個po d數據係假
自己都不願面對

Link?

焦土派比建制派利用，建制成最後贏家

菁雋128呎

想買 買黎做炮房都抵

4 球

AR PO 24

《讓子彈飛》逆流卡叔助攻打孖嚟！

剛過去的西甲比賽，卡蘇拿兩腳救全家！於52及54分鐘短短120秒內送出兩個助攻，幫維拉里爾2:1險勝畢迪斯，取得寶貴3分！

雖然維拉里爾暫時只排第16位，但相信狀態冒升的卡叔可帶領球隊遠離榜尾區域。

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

老老實實泛民 唔撚低幫 完

Seed ?

呢集我有聽live, 笑撚到仆街

一開波已經口窒窒，就已經知個蔡生輸撚左

more

我地勵志堂

後入得多?

嘩屌

右二戒奶未

Me

一睇就知無飲過，未發育

佐佐木明希

都係本土好

真係好劣，唔好post ok?

想叫春點 算

出公海叫

聽把聲都知佢on9

蘇金寶去英乙墊底個隊教波

又係力架教波

幾張臉掠過 未留座
只得你 始終也明白最初
是誰能讓我可
在寬廣的未來
無懼的 再去做我

無人理我 毒撚

別氹我開心

做咩

正常果班都會知自己理虧，唔會打上去比人撚

想自殺 重練

叫緊

窮真係罪黎

比較咁多做乜 搵下副業好過

同自己講

Me都好撚窮

錯過大陸妹...ryo蛇i know that feel

要搵多份工其實幾難

唔好再提啦

就到時間就係
仲要搵一份相對另一份比較hea
人工又唔差先得
兩份都吃力真係番唔掂

返完一日office, 已經冇精神再返，我都有諗過返兩份，但自己真係唔會頂得住，一定會做到針...

諗起 細個 一日打兩份工 做撚到半死

我都有諗
唉

到依家都未試過
以前番通宵工番夜晚8點 放4點
有同事朝早仲番倉 好撚佩服佢
番兩份ft cls

當你窮 就會做到
一係 你養緊家 屋企有小朋友望你開飯 幾辛苦都做到

Ryo蛇要養家？有冇後悔揀左去撚樹？

唉 再講又放負了

呢排都係學下日文睇下日劇做下運動同出去識下人
洗錢多過自己搵
短中期目標想2025去日本萬博做下野

之前屋企人住私家老人院咪要
依家鬆好多

唔係轉左政府 我無可能轉去撚樹
一個月7千幾 未計屎尿片 無20K 都唔知點養

好難呀唉

淨係個老人家洗7k，你搵20k真係冇生活

Ryo屌得好撚岩